連登仔五寶 oasis LP OOR radiohead coldplay

入親八成post都係講呢5隊band

會唔撚會寡左少少？

MUSE

講緊既係入親8成討論外國樂隊

個個都講呢幾隊野 唔講以為得呢幾隊band

adtr bmth

The Verve

pink floyd
cream

Mayday

講緊連登仔最愛

唔好侮辱pink floyd同cream

Supper moment

dear jane都冇
樓主收皮啦

外國呀

Queen呢

算少人講了

而家個個post入得去傾外國band一定係呢5隊

見到都怕了

哈哈 不過都幾正既呢幾隊

one direction 呢
樓豬弱撚智

Beatles
Led Zepplin
Yes
The Who
The Door
The Clash

btw Linkin Park係連登係唔係上咗神枱?

好彩我聽pink floyd比較冷門啲

lol

dark side of the moon,the wall o個d 咁撚行,等d 柒頭皮講得啦,我就suggest time